覺唔覺加個數字落團隊道就變得好型？ 御三家，四皇，五影，十二鬼月，護廷十三隊

三萬黑警，七二一暴民

52歲破產

七武海 十刃

十三萬like

佩恩六道

F4

八路軍

十觸手

賤岳七本槍

全真七子
武當七俠
黃河四鬼
江南七怪
五絕
四大法王
五散人
玄冥二老

招式都係
九陽神功
降龍十八掌
獨孤九劍
六脈神劍
反兩儀刀法
奪命連環三仙劍
四象掌
截手九式

制裁十一人

常平五月花

overlord
八指
六臂
hxh
十老頭

八臂神劍

勝利十一人
六四解放軍

慕容四
慕容五
慕容六
慕容七
慕容八
慕容九